用釘書機釘petpet會點？

應該都幾痛

Try

你咁樣係虐待動物

掹返出黎，嘩屌！肯定痛到仆街！

有落麻醉藥

試過唔小心釘到自己手指公， 都幾痛下， 但只係果一下痛

所以釘咁多下係專登慢慢折磨人， 支那狗正畜牲

做show多